700跌咩呀

冇消息跌咩
唔通姓馬就跌？

面神就係消息

無追麵神post?

麵神阻住晒
Block柒佢

block左就睇唔到神諭

D人係驚左大陸d政策，唔係個企業
而家做大少少，份額佔多少少，出名少少就，大陸就搞你
龍頭個幾間就肯定係第一個中招
巴巴已經查緊，QQ都唔遠

一個字： 支那股

柒少陣啦

支那開晒口話所謂"反壟斷"......
眼見拆緊巴巴啲人仲唔走?!

不如問下M跌乜